人生冇意義了

收聲

-.-

屠龍未

>3<

-,-

-3-

未

-___=